急問！！！！絲打快d入黎，好想知！！！！！！

圖片中圈住果個位有咩用？？？

更立體地護陰及修形

方便剪開個圓形

大動作時可幫助卸力，令連接位冇咁易破洞

你個名